其實職業足球員在家工作都幾講求自律性

爛玩嗰啲會唔會日日係屋企屌閪打機？
到開返波嗰陣 邊個球員係屋企hea操 應該會好易睇得出

想知hazard 出番嚟又肥咗幾多磅